乜而家啲大學咁撚痴線

是咁的
小弟大學有份好重要嘅project要做，grad唔grad到就睇佢
咁首先就有個freerider組員就話唔鐘意做project，得閒搵下有咩隱世美食周圍玩打下卡好過啦
咁我都冇乜所謂，咪自己直接send email問下教授A意見啦
點知個教授A淨係send番份study plan比我就當解答咗我問題，仲叫我之後去問教授B
而教授B就叫我問教授C，教授C又叫我問番教授A

咁我就同其他有心做project嘅同學去佢間房直接搵教授A問嘢啦
我一敲門冇人應，之後就燥燥地大力拍左下門
教授A就開左門 條煙剷原來係自己房食緊煙，佢話：屌你 做乜衝擊我間房呀
然後佢仲兜口兜面噴鳩我煙，仲拎左枝棍打咗我一身
我同成班同學就嚇撚到跑走咗
事後我同校方投訴教授A打鳩學生啦
但校方就話翻查CCTV睇唔到打鳩我果條友係邊個，所以追究唔到
我就問： 屌你點解professor房門口冇名牌架，咁樣點投訴佢呀？
校方就答我 間房門口都冇位擺名牌 算鳩數啦你

我屌你吖學生比教授打 校方都要幫住個撚樣教授
無耐之後我比教授打嘅消息傳番去個freerider組員，佢就串鳩我話：你收咗隔離間大學幾錢去professor房問野呀 ?抵撚死啦比教授打

我真係好撚灰，喂大佬份project你都有份架喎
而家你唔幫手之餘仲要屈鳩我收錢
屌你成間大學都痴撚線架

LM 待真心膠出現

多左

好多人都諗住quit U

0/10

知你想曲線 但完全唔明你想up乜
唯有最後比返句 兄弟爬山 各有各做 比你